`distrobox-upgrade` зайдет в указанный список контейнеров и выполнит обновление, используя менеджер пакетов контейнера.

# СИНТАКСИС

	distrobox upgrade [ПАРАМЕТРЫ] [контейнер]

# ПАРАМЕТРЫ

- `--all/-a` - выполнить для всех дистробоксов
- `--running` - выполнить только для запущенных дистробоксов
